國安法刊憲並即時生效

推

條文呢

最簡單既嘢偏偏冇人做

我係中國人呀hi

Diu no english

《2020年全國性法律公布》

有關維護國家安全的開支和所涉及的人員編制，經行政長官批准後，由財政司司長從政府一般收入撥出，不受現行法律規定的限制。財政司司長須每年就款項控制和管理向立法會提交報告。

用埋香港人錢

港區國安委的工作不受干涉，工作信息不予公開，作出的決定不受司法覆核。

包括對有合理理由懷疑涉及危害國家安全犯罪的人由行政長官批准的截取通訊和秘密監察、搜查處所、要求有關組織或個人回答問題、提供資料、移除訊息等。

無限權力

攬炒正式開始..............

啫係啲死警狗以後玩哂
死警狗

法庭令都唔使用

佢地不嬲都當法庭冇到
法庭都係行政機關之一

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

睇晒
幾個重點

1. 律政司會有特別部門處理國安法，由特首任命
2. 可以冇陪審團
3. 凌駕於香港現行法律，同香港法律有衝突嘅條文以國安法條文為準
4. 支那會喺香港成立國安部門

仲有冇咩特別注意嘅嘢補充？
不過都建議巴打們入去睇睇

佢D條文等於冇條文，任佢噏，我都廢事理佢！